nba: 湯神的內心

湯神陰暗面: 勇士重要性老闆知球迷知你知我知比唔上咖哩杜蘭追夢 杜蘭如果續約球隊一定飛起自己 究竟playoff打輸迫杜蘭走 定自願減薪 定 去第2隊做大佬

件垃圾去第二隊都做唔到大佬啦

無咩大佬格

飛走green都留湯神啦, 神槍

green有叉用

如果curry同湯神少左一個 一定成隊友低一班

兩條友隔場發炮根本屈到仆街

某程度上湯神大心臟過curry

有留意開都知冇green果幾場d防守真係一額汗

手感仔淨係識攞彩

去騎士啦你 屌你 仲諗 咁都忍得食都食得啦 你老母

手感仔同湯臣揀一個一定係揀湯臣

穩定性、抗壓力好過順景手感推波仔百幾條街
仲要打法靈活唔痴波，性格又好，唔會影響化學作用